得罪講句 做雞犯法呀？！

本身望到隔離ptgf post
咁我本住食花生心態入去睇下
屌你老母臭閪！！！
見到幾個fd嘅相都係入面
我好撚肯定我啲fd無做雞

老老豆豆
隔離post樓主係唔撚係扑過曬全部女？
你又未見過又未扑過
點樣證明條友係相中人？
係咪問完人擺相 張相就肯撚定係佢哋真人呀？
你老母臭閪
偷人相唔撚得嘅？！

就算退一步講
假設張相真係啲ptgf嘅真樣
咁又如何？
做ptgf犯法？
我唔駁ptgf同雞有乜分別
我覺得某程度上係相似
但香港做雞無犯法啵
依家嘅連登仔係咪咁鍾意站在道德高地？
又笑貧又笑娼

你老母臭閪
如果他朝有日開個毒撚資料庫
連登仔資料庫
你班撚屌又點撚樣諗呀？

私人生活嚟㗎嘛仆街冚家剷
關你哋春事呀！？
咁撚叻去做八卦週刊啦

如果你真係覺得無問題
咁咪睇完呢個post 然後負皮上一頁囉

收皮啦你
你係你個Friend邊位呀
Friend呀嘛

咩笑貧笑娼
你都on99 一直都係話緊啲女吊高來賣
做雞都不如

打咁撚大段嘢都係想講班女無辜姐

係呀 依家有罪？ 問號？

又唔係洗你錢
關你春事？

你都好撚笑，話佢做雞之嘛，
又唔係屌佢犯法。
學你話齋，話佢做雞犯法呀？

三跑港珠澳高鐵話唔定都唔係你啲錢
庫房話唔定都唔係你啲錢
咁關唔關你事

係洗緊我錢

證據呢

又關你春事？

邊撚到有人話你地犯法啊，
最多咪笑下你地咁樣衰仲敢出黎做雞

55

喂屌 我是巴打

唔緊要呀 你同無撚用果班都差唔多啫

喂 呀樓豬 依家係講緊做雞唔認喎 呃鳩埋男朋友喎 美化做雞喎
雖則有樣野我都覺係on9 就係問完人拎相就斷正果條女係果個ig 既本人 呢點我係覺得做錯 但係無疑呢批相入面最小都有部份人係比恩客認出先 而且仲有個做ptgf 既絲打出黎踩低其他用勞力既工種 美化佢做雞既行為

點同呢？ 我有撚

如果踩低人 又美化自己我又唔buy
真心覺得佢哋一樣
你啱

吳克儉：我做教育局長犯法啊？關你春事啊？我去日本睇學生妹犯法啊？反乜撚野我姐？

樓豬又點睇啲女比人踢爆咗就話自己讀緊書好窮好撚慘慘 無辦法先出嚟接客

雞又唔係公眾人物
又無收你稅

公眾人物犯法啊？

收你稅做局長犯法啊？

又無洗我哋錢 又唔關我哋事
人哋買一賣 都係你情我願
邊到我哋出聲
雖則我認同最好做正行兼職
但都係佢哋自己嘅選擇

得罪講句
人地爆乜野關你撚事

法國樓豬乜撚都唔關你事
咁你做咩開post呀

收咗稅要對公眾負責 而且又係問責官員嚟㗎ching
雞又無收你稅

吳克儉啲教育政策都害唔撚到你架，關你撚事

樓豬好心摺埋彈開啦

人哋私隱嚟㗎嘛屌你

屌 見到自己fd畀人放上去 我嬲呀仆街

問責官員關你春事
收你稅係俾政府，政府點用關你春事

你d fd都關你春事咩
佢地有叫你開post幫口吠咩

你Friend 比人放上去
但你又唔係你Friend
姐係關唔關你事呀 好亂呀

害到下一代㗎ching

佢收左佢fd錢咪關佢春事囉，咁都唔明

害到下一代唔係你啊ching, 關你春事咩

你成世都冇仔女咪唔關你事囉

唔好咁啦 駁唔到呀

你又幾看透世事啵 好似係
實係知我有收錢啦
唔畀我屙完屎無嘢做想出文？

見到你班傻西嬲嬲豬真係心都涼埋

我有仔女時都唔係佢做局長，咁關佢撚事？

所以咪關你撚事囉

咁睇落你老豆老母姨媽姑姐細佬細妹家姐仔仔女女冚家死曬都唔關你事啵

利申我只係用緊樓主邏輯

關我仔囡事關我撚事？

其實調返轉 有個幫襯過ptgf或都叫過雞嘅圖庫都一樣
點解講到女人咁低賤 角色調換嘅男人一樣難受

得啖笑

己所不欲 勿施於人

同你一樣，我話關我事咪關我事，唔關我事咪唔關我事，關你春事

知唔知自己噏緊咩

你掉黎睇下囉
拎個西出黎當八達通用啦

仲駁唔駁好？ 無止境駁落去㗎喇

Agger 我都有fd比人放左上嚟

咁你要認真審視下你個Friend 喇

ig public畀人偷圖有幾咁出奇？

唔係好熟
但係認真講 香港人嗰種食花生心態真係好撚賤

Agger

諗翻覺得自己一開波花生友心態 真係好撚仆街

你明白關唔關你事對你個立論冇影響未，未咪繼續駁落去

好啦 你當我明
You are logic king
咁偷圖畀人放上去又點睇？

屌 hi bye friend 你點知佢係咪真係有做

樓主表示同個fd好撚熟 另一個巴打先係同fd唔熟

我都係
不過當中其實好多應該都未約過(柒/肥/細個 嗰啲)
條友咁post一post就可能搞到佢地有陰影

wfc

臭雞就臭雞啦，講下又點
犯法阿

關你春事？
認真：好難一概而論喎，如果張圖本身冇乜設限，只怪主人太唔小心，然後如果放圖既人想講既野本身冇誹謗成份，又唔見得好大問題
當然借刀就另計啦

我絲 我個friend A0 就算有做過ptgf都冇話對唔住邊個嘅

開post屌人先黎懺悔？

第時記得話比男朋友聽我A0 但個西廿幾30手

你fd係邊張圖？
我唔搞佢囉

係咪一世A0先

問絲打如果你男友瞞住你做ptbf俾你發現左係唔係都冇問題？

做ptgf又唔係一定要扑野

等陣叫fd轉翻private
借刀都唔出奇 有啲成日得罪人
放偷圖呃客都唔出奇

見有張話幫男朋友交學費
笑撚左出嚟

唔通你有能力二十四小時睇住你啲fd?

熟呀嘛 可信程度較高

試下叫一次咪知真定假

點講你知呀ching

私底下就可以解決 擺哂上網過火左
真係隨時搞出人命 香港人咁撚脆弱

咁絶

做得出呢啲就預咗通街都知架啦
唔係你以為錢咁好搵？
樣樣嘢都有代價
驚就一開始唔好做啦
咩事呀而家 拎完著數想抽身？

現實咪係唔俾人爆上網好多根本唔會發現囉（講明我唔特別支持）
啲巴嘈既野你用我個問題代入你自己度返就明點解發展成咁

本來呢啲已經唔係咩正當嘢
你要post 相比人睇
要同人trade就要預咗自己黃
自己收收埋埋以為人哋唔知
到俾人踢爆果陣就話人賤格 唔人道 Blame the victim ?
冇嘢呀話

講到做雞就一定無私隱咁
個價唔包出賣私人生活資訊㗎啵

出到黎唔係佢可以叫佢小心俾人偷身分
係佢就食左先講啦 睇清埋份人

咩撚嘢私人生活資訊
知你係邊個已經夠啦

飲兩枝酒就知真相啦
邊洗放曬蛇咁

咁就應該立法禁止警察同報紙踢爆啲雞賣淫喇

放蛇有得食嘛

賣淫唔犯法 從來報紙都唔會踢爆啲雞賣淫
報紙影嘅都係非法逗留 / 因為其他法例比人拉果啲

不了

笑貧不笑娼咁光榮
咪叫你老婆仔女去做囉

既然你都講到做雞冇錯爆出黎都冇壞
可以免費宣傳

爆出黎嘅原因就係唔想有人條女係雞而自己唔知姐
宜家班臭雞唔係你條女姐
你擔保到自己未來條女冇做過？
定你覺得自己條女出黎做係ok嘅？
佢爆出嚟都係為咗杜絕呢個唔正確文化

我想講既係根本做得雞佢啲資訊就publicly accessable, 遮遮掩掩俾人爆左出黎佢都唔怪得邊個

幾熟都唔會話俾你知佢做雞啦
如果熟嘅fd都可以知
咁ptgf唔洗做得咁隱秘啦

有正當職業 收入穩定 唔需要

屌你都戇撚鳩
好,我當你D 朋友真係比人偷圖,但係個重點係,個user真係ptgf呀嘛
宜家個問題係個風氣愈黎愈勁呀,你入返個post睇下,連樣衰既,唔夠秤既都走去做呀,係咪抵屌呀?
最撚抵屌係你句私人生活,私人生活就姐係比人任屌都得呀?咁班𠝹手撚點𠝹法都係佢私人問題啦,若果你所謂既私人生活係對個本人有壞影響,點解唔屌得??

屌埋西都ok?
講緊嗰堆ptgf出得黎有四成都有sex